蔣生送俾駱駝啲補品是咩牌子？

恒管牌

卡士蘭

蠔片

任達華

I'm gonna bring the beat back！

手足牌

卡士華

任達蘭